《新股情報》山東信託(01697)今日起招股 入場費5484.72元

中國綜合金融服務及財富管理服務供應商山東省國際信託(01697)今日起招股,詳情如下：

發行股數：6.47億股 H 股股份,是次招股總數中,5.82億 H 股(90%)為國際配售(其中5882.5萬股為舊股),6470萬 H 股(10%)為公開發售,另有15%超額配股權。

招股價：4.46-5.43元

集資規模:28.86-35.13億元

集資淨額：27.83億元(以中位數4.95元計算)

集資用途:
-用於為特定業務設立新的子公司; 收購中國及海外持有必需執照的金融機構的股權

基石投資者： 認購情況
1)濟南金融控股集團 認購1.29億 H 股
2)工商銀行(01398) 認購2.43億元人民幣
3)山東發展投資 認購2億元人民幣
4)招商銀行(03968) 認購2100萬美元
5)山東國惠投資 認購1億元人民幣
共: 總金額約8.006億港元

回撥機制:
- 超購15倍或以上，但少於50倍，公開發售回撥至30%；
- 超購50倍或以上，但少於100倍，公開發售回撥至40%；
- 超購100倍或以上，公開發售回撥至50%。

每手股數：1000股

入場費：5484.72元

公開發售日期：11月28日-12月1日中午12時止

定價日期：12月1日

上市日期：12月8日

保薦人：建銀國際、交銀國際、海通國際,安排行尚有招銀國際、工銀國際、農銀國際

收票行：永隆銀行、建銀(亞洲)

仲買中資金融估

抽左

都唔關騰訊事